阿sir 話你知元朗打鬥點解咁遲先嚟！ 係咩答法？

屌你老母

Push

推

串撚到

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

有牌爛仔

克警鐵路應變部隊
龜縮廢柴
原來只係紙版公仔

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

串到呢

串過馬撚
係咪岩岩換返套制服咋呀蛇

都係白色

李sir 好串

差人做野唔洗同你交代喇